未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉 （187）

差13個就200
有乜慶祝

[/
我有囉好冇

大加號

用邊個？

[member][唔知喎/member]

共響單車

係邊度

佢係mk仔

假

我唔會信

hi

飯飯

有飯飯 先留名

廚廚

多謝媽咪支持

好閃呀

楚楚

食到好飽

好熱呀 dngh

木仁

出咗去懲罰黃店

飯飯！！！

嗨

自己都睇到眼痛

MK

小心啊

反譚仔反辣聯盟第一次召集

作反！

隻金毛叫咩名好仲未諗好
大家有冇啲咩意見

你就作反

叫coffee
唔係亂咁叫㗎係有意思嘅
首先，我相信佢會畀到你一份放鬆同埋減輕壓力嘅感覺同埋佢係你好好嘅靈魂伴侶，所以就同你飲咖啡一樣
其次，就係因為佢跟毛嘅顏色有少少似金箔咖啡咁樣，將佢變得高級少少成為你最尊貴嘅好朋友，陪伴你一生一世
同埋coffee呢個名都幾好聽吖，如果唔鍾意可以叫latte

叫cappuccino

都唔錯夠國際化

我真係好靚女呀

比番電話人啦4mk

❤️❤️❤️

我最靚

浮雲唔好搶人電話

佢自願的

Tiramisu

昏迷左......

德仔

你好...我仲想訓 成日未食過野都唔餓

未訓

正常都味訓啦

未訓post 24小時都開
就好似金拱門有24小時早餐一樣咁on9

有無人鍾意食荷包蛋個陣成粒蛋黃放係個口入面爆

有邊個會唔鐘意口爆

deedee

有
次次都留到最後先食粒蛋黃

金拱門

爆完之後放啖飯入口

口爆萬歲

我係食曬所有野 先再食粒蛋黃
之前試過比人篤爆咗隻蛋黃唔開心咗勁耐

唔係好中意食蛋黃

篤爆你隻蛋黃先

識食

加啲鹽同胡椒

而家食咗未？

蛋黃

Push

改改你幾識食呀下

食緊

依家唔開心會否太早 趁依家仲有得見好好陪佢
你情緒唔好都會傳染到俾佢

今日又食咩正野

唔識食

金莎骨 荷包蛋 菜心

金莎骨

咁仆街

差不多要點名了
執好屋 開心

佢weak

膽固醇超標

楚楚
清清楚楚

Dllm洗衣機又嘔水
岩岩先拖完地呀大佬

慘

照顧好部洗衣機啦

楚楚可憐但楚楚不說

幫媽咪搵個洗衣機傳心師

新名

爆谷

冇冇
頭頭
緒緒
改改
咩咩
名名

佢點

辣辣
麻麻辣辣做功課未！

你唔係不嬲都叫改改？

嘔左兩次

換未

抖下比我

出盡力咁顧架

佢係咪唔舒服

你鍾意叫咩名咪咩名

新架部機
應該係去水位問題我估

一齊抖 我都要做功課

佢個腦應該忽左

好想有人陪...

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

依到好多人

分一啖黎 老濛

攬

real

邊有咁易

你知唔知道呢到啲人叫咩名不嬲都係我話事因為我係辣嬸

攰到
啱啱八點幾唔小心瞓著咗

新既咪有保養

Nani!?小弟以後叫改改

好型

weak spicy

唔洗咁愁喎老友

唔洗做功課 真開心

呢個唔識欣賞 試過一次 食到嘔

改仔

Weak oil

你好懶訓

句野好熟

唔知呀唔識搞

集集集集

改改歡迎你

會慢慢好返架

家姐你盒面膜仲要唔要

Very weak

跟你學

一段感情梗有佢完嘅時候

張單呢？
邊到買架

點呀震震

叻唔叻

要

唔知應該係媽媽到

好叻

今日佢飛你 係佢唔識貨

媽咪

日日都做豬

一定爽死

震

叫媽媽搞搞佢

識貨 農夫

你耳仔痕呀？
我幫你newnew

魚b係我女朋友

仲肥死

sorly sorly

媽媽懶 唔肯餃餃佢

楚媽

唔好咸啦小朋友
媽媽買糖比你食

我個陣都係聽呢首開心返

魚b好靚

雪糕

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️原來已經開咗

入嚟R水吹
乜都得

依排聽緊JC首我可以忘記你 好好聽

改仔 慢慢放手

你個名..

搞我

我係漁夫

買買買

好想食餃子

正

聽下先

有無登記保養架咁你地

放緊架啦 等個腦係咁諗佢冇咗我之後嘅生活 好酸

食魚

支持

岩岩諗起 好似無

來來來

捉曬啲魚

巴打我啱啱先同你傾緊計
咁快唔認得我啦

呢啲反而無

多謝媽媽 攬

兩個半

嘻嘻

下個更可愛有乜用
我要個個係佢

返下工？

無事吖嘛🤢🤢

集集集

咪係囉 唔係佢幾好又點喎

唔理了

食完就唔好唔開心啦

搵緊啦

So sad咗
友盡咗

買埋比我

又1靚又好食

你買比我

weak

想拖魚b手仔

盡量啦

cls佢得閒就嘔下水

不過理性啲講句其實睇嗰個人值唔值得姐

我嗰個起碼有得救

你嗰個就真係

唔公平

友誼嘅小船

好似好多人

我知佢好衰...但佢曾經都好好架 一諗到佢嘅好唔再屬於我就...

曾經已經過咗去啦

真心我真係覺得佢值得你為佢傷心

錫返

冇事冇事 未沉未沉

少少weak

係，反咗

想錫魚b

土deedee

我要食魚

想劏魚

大大啖食

要溫柔啲

3 2 1
注意放閃

佢值得咩

帝帝長大了

真

其實可能我嗰個都唔值
但係睇埋我睇得開啊

你曳曳了

最緊要你睇得開啫
我仲睇緊

春

有時同fd反左面其實仲傷過分手

咁慘

我要放多啲閃

朋友？

啲人話最快忘記心傷就係即刻搵個人拍拖

笑左

以前都試過

我嗰陣時恨不得覺得狗男女快撚啲死

做乜春天

搵完水泡只會更加掛住之前嗰個

點搵 天跌落嚟咩

我既腰骨

我叻唔叻

老了

真 背叛真係要落18層地獄

叫春

今次大叻值得讚賞
我沖完涼了

我恨唔落 始終愛過

辣婆阿嘛 係咁架啦

笑你 成日打錯字

獎品呢

唔得喎你 咁weak架

乞

嘩dls

呀嬸

冇囉 已經小心咗

下個會更好
加油

無了 你未沖涼 我沖左香噴噴

打多幾句就知咩事

一齊加油

唔得
痴笠笠一定要乞樓豬

唔驚你

你咁樣係唔會令我驚架

浮仔

唔比你乞

我個樣似驚你咩

強行乞樓豬

魚b呢

推開

濛

瞓左係我張床了

你weak 推唔開

你幫我搵搵我支藥油係咪係第三格

魚b好慘

楚楚
楚楚可憐

我咁大力

帝帝

佢全世界第二幸福

我拎枝藥油比你 等等我

我係咪要問第一幸福係邊

假 你weak

牙奇 你唔好嬲 我去請天使幫你

辣婆

唔好問

你個櫃得兩格咋喎
老人痴呆又發作

嗱 肥佬黎 呢舖我就撐你啦

幫我打丁

我好strong!!!

係我 因為有魚b❤❤❤
多謝媽咪配合

唔好客氣
咁我就有機會block你了

我strong過你

咁就好

唔該晒

我180 大隻

作文唔夠時間

你上次發脾4掉爛左 無曬啦

爭半段寫完

中上樣？

上上

哇

拎藥捽下個魂精

你做咩唔買辣婆買定一箱

屌你老母半段啊！！！
俾多一分鐘啊

收到

好好笑

天使可以幫你減輕痛楚 請你真心接受佢

不了

做咩呀

一樣會好高分 因為你好叻的

睇番上面
今日考ielts
作文爭半段寫完啊！！！！！

係咪搵我#o:-)#xm

唔識貨

我成個夾萬都係藥油 我去開支新

假！！！！！
喊出嚟
屌
嬲
半段！！！！！

路Ching好耐無見

我唔記得左

抵死

原來收埋咁多貨

朝早先蒲個頭

已經好叻了 下次要睇鐘

真係只差一點點
考完就唔好諗咁多

真媽咪請食雪糕
唔好嬲豬

點解會無咗

媽咪好有錢

媽咪派雪糕派到窮

又恰我

我有！！！
見到有時間咪加多段

屌啊

辣婆發起火上黎我都驚阿！

多謝媽咪

咁恐怖
唔想以後見唔到你

朝早不浦頭 楚楚未訓夠

我呢

對唔住呀辣婆

剩係請你

要唔要擺隻錶係枱面

派比我

你負責請我

加油考試嘅嘢冇得執著咁多

餃妹我窮啊

媽咪我要投訴

你識咩

我愛媽咪

太遲啦你

咁又唔會既

咩事發生！

唔俾帶錶入去

我緊係識

又恰

係好可惜

魚b又恰我

魚b好乖女

你咁細膽

唔好呀 仲未食pancake

4mk

我六天上班狗隻

補多幾日習

you is rich

媽咪對我好

我睇唔到 收隊！

咁都好啲

好眼訓又唔捨得訓

今日先取消左

辣婆好惡

原諒

我真係大方 嘻

頭先恰得我唔夠咩

跟我走

頭先邊有恰你

靜啦

好我會賺錢養媽咪！

快啲去買番一箱藥油+一箱八仙果比辣婆賠罪啦

走開啦我要同媽咪了

每日都係咁

realme rich

謝辣婆

搭車嗰陣

偽毒上線留名

賺錢嘛

你真係好乖女好孝順

走開啦

何以見得寫50字

吉仔

辣婆話唔嬲

雲仔

嘻

媽咪對我好我就對媽咪好

唔帶錢了

脆脆

好惡

唔好迫我寫野

樓豬

女人話唔嬲你都信

慘了

你成日恰我

我緊係對你好！

賣你豬仔

無做樓豬好耐 做毒撚

大文豪樓豬

明明係你恰我

⋯駁唔到 我死梗啦

賺左幾個鐘訓覺

咁我要留係屋企了

打和

一日樓豬一世樓豬

黎緊要做訪問 好驚

接受

唔好喊了

一日脆脆一世脆脆

冇封口淋曬

要擺落密實袋

你煩唔煩

唔會喊了

攬返你

我要去中國城呀！！！！！唔係大富豪呀！！！！！係中國城呀！！！！！

把口咁臭既 幾耐冇刷牙

慘啦你快啲氹番辣婆

真？

幾時

禁固

去市集到大嗌我愛尹光，仲有蔡楓樺喎

Ahhhhhhhhh

我錯啦辣婆

星期一

問你驚未

頂你個肺 呢到黑媽媽嘅？

我不嬲都驚，小毒毒好細膽

原諒楚楚

咁。。。我唯有賣爸爸啦

我問下咋喎

扮野

大家早抖

準備好啲野未架

你快啲同帝帝解釋

咸了

等你一陣闊醒

平常心對待

我成日俾女人蝦

乞番

join

問題set好曬既
星期三要交訪問稿 deadline fighter

認真咩 有無家姐

唉 好難

要請食pancake

有

好chur

can

唔怪得啦

真兩個都勁頹 最後一刻先搞掂

you is the goodest

家姐對你好唔好

我d女仔fd都成日蝦我

又係嗰d平時蝦你，必要時候吊住你條命嗰類

家姐幾好

召集所有絲打繼續恰你

我想要個妹

盡情愚弄我吧

有人join

送比你

玩命的樓豬

家姐好呀

me is

你不會是個笑話

如果我家姐係女神級會仲好

賭緊波 丹麥 瑞士 和波

又玩d契哥契妹遊戲

Always吹埋頭要做一做功課了

G chi u

可以j佢？

跟得雲哥多 變4mk

屋企有個靚女唔好咩

我真毒

偽毒可恥

要契妹不如要個紅顏

可以觀賞

靚女同藝術品一樣，有得睇就夠

性格緊要d

睇嘅靚女，一齊或者做fd就性格，兩件事嚟

why not both

都係既

歡迎介紹

做天光

靚女唔襟睇，都係可愛既女仔最正

不了聽日仲要返早

人生有個紅顏知己真係差好遠，但一定唔可以俾條女知

其實紅顏知己既定義係點

這些機會

番早

星期日...

塊面紅色既知己

係咪普遍可愛嘅女仔都係比較細粒

大帝愈嚟愈有幽默感

返去開舖

閃親我

多謝帝帝提供笑話

細粒可愛d

我buy長腿姐姐多d

我女友隻腳短，但係夾到個身形同埋腳形幾靚
反而太長未必好睇

我唔知點解係鐘意d中等偏高嘅女

幾高先

around 160至165啦

ex 172
可能我唔高，感覺好大壓力
都係細粒舒服d

172高得濟，我maximum接受到170

相處唔係咁舒服=.=

好大壓迫感

我現任都好大壓迫感

有女真好

都係講緣份，遇著個衰既慘過食兩舊屎

啲嘢多到唔想做

喺太子站慶祝生日真係痴撚線

咩野@@

一個女仔激嬲兩個大佬 自己諗啦

而家個運動好似漸趨膠化

總有呢d垃圾無腦

條女膠膠地
幫佢慶生個啲仲膠

搞撚到好似雨傘咁嘅feel

唔關乳鴿事啦 總有班垃圾打卡

黑警告佢非法集結同蒙面啦
有晒樣

唔好呀

選擇性執法

同清明喺和記放煙花有得揮

和記

呢種閒人唔係同路人

衰仔樂園道歉都仲有誠意過佢

辣薯片
雲吞麵走青

過多兩個星期就明

讚我我會囂

你應得

幾點

有無笑

[member]德仔[
樓豬成日恰你你都保護佢/member]

Fail

難得fail一次都比你mon到

靚女絲打

Hello
Byebye 訓了了

靚絲

小德

勵害的餃

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

我望出街個天隔幾秒就閃一野

我都見到

又閃電咩

唔係閃電個隻轟轟聲 係隔一陣就閃一野

唔敢望

點解咁講

出面行雷好響
聽日唔好落雨唔該

好閃

希望快d停雨啦 唔想皺皮腳

臭了。。。

好大雨...

轟轟聲

之前係就咁閃無聲 依家閃完就轟

仲有行雷

我呢個都係

驚了